[大埔] 幫林鄭月娥、盧偉聰、鄭若驊整車頭相？

人地出雞我地出鼓油
俾埋花牌唔用白唔用

頭先出錯台再post過
自推

推

push

盧蒽蒽
英年早逝
林病
恩客永記

唔洗咁快整住 點都要留半日比d人睇下班收錢既人既惡行同質素 你咁快整反而d公公婆婆唔知發生咩事以為係我地搞個花牌出黎

鄭弱雞
Finger Licking Good

等我為大家回憶下決定721去定唔去

[721] 和理非之所以企出嚟 唔係想勇武以死相博 而係想大家一齊凱旋歸來

[7.21] 同我推返哂721上熱門

【香城OL wiki】史上最全攻略！！持續更新！！！

壽終正寢加番林鄭張相

全中

草船借箭：連儂見到720海報，唔使撕嘅，直接用marker將0改做1

唔好漏左李家超

Pish

草船借箭

若你對壽終正寢表示滿意 一定要睇

Push

【Hongkongers! Assemble! 】
光復香港！沒有暴民，只有暴政！

兄弟爬山 各自努力
不割蓆 不篤灰 不分化 不捉鬼

五大訴求
一、正式撤回修例
二、取消暴動定性
三、撤銷所有抗爭者控罪
四、成立獨立調查委員會
五、立即實行真正雙普選

721! HONGKONGERS! ASSEMBLE!

物盡其用就 OK 架啦

用佢地既野幫我地宣傳 721

實激死佢地

pish

推！草船借箭

無習主席份？

既然係大陸人送既花牌 係咪應該留返個位比維尼

我無嘢講

D送黎嘅大陸人花牌有習主席個樣，睇佢哋點解釋

好似香蕉糖咁撚大幅

可摸以留個俾習總？

環保，Good

車頭相換成侵侵，再影低俾美領睇

留一個比雜種

花牌咁貴
對家真係有心
幫反送中嘅朋友整定素材唔駛錢唔駛搬

我無野講

wfc 係整都整習帝啦

要製成品未？

唔好拆住
煲大佢變國際新聞
嘩400人公然誇境犯案喎，一國兩制失敗又一例證😆😆😆

我冇野講

一定整習帝

寫張橫額感謝熱心人士半夜三更送花牌同壽終正寢提字
然後先攞黎做林奠花牌啦

笑吓佢地都好

整李家超好過盧偉聰

721 新香港

不要說「721 要人」或「721 金鐘見」，試著說「721 新香港」

[70年大限] 有冇人諗住set個目標 要全力響9月30之前令共匪倒台?

[齊上齊落再開] 請深思 獨立vs臨時政府?

唔差在何君妖

支持你
但"唔用白唔用"呢句蝗味好濃

送花牌真係好有心, 講真後生果輩唔會去買, 而家送埋比你用

唔好呀，依家 881 有人講，搞到咁，老人家好反感，整到靈堂咁，佢地好罩忌

721港島見

支那狗大量提供物資

［721 裝備］ 史上最高CP值神器現身 打GTA一人帶一份報紙

整埋比劉國勳同何君堯得唔得？

721見

拎住去721

草船借箭，唔好浪費，大埔人只需㖭相同位置補成習大大，李黑強，林鄭，比加超既相就搞掂

盧狗隔黎放埋二哥得唔得

整習近平

由佢擺喺度，俾班老友記睇下對家幾低莊好過啦
721 就攞嚟用，到時見

整埋二哥，未來接班人

大埔人加油！班支那人$300人頭做野，尋晚400人就洗左佢12萬，計埋大判袋啲錢，佢地拆一次就唔見廿幾三十萬，我地拆一帖十，睇佢啲維穩費燒得幾耐

大埔嗰邊得3個位？
夠位嘅留多個俾比卡超啦

去舉報

PUSH

如果721打頭陣係咁：
車頭相
一堆人披麻戴孝
搵人吹啲打
帶領遊行隊伍

個場面應該有今生無來世